{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67961&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주도도펜션"
    },
    "text": "当宿は23Mの最高のぬるま湯インフィニティプールを保有しております。 また、200坪の一軒家の客室もあり、プライベートでくつろぎの時間が楽しめます。宿泊施設は主要観光地に隣接しているので、観光にも便利な位置にあります。周辺には普門団地があり、仏国寺は車で3分の距離にあり、ファンリダンキルは車で20分の距離に位置しています。 客室内ではスパの入浴剤の使用は禁止されており、バーベキュー炭や火器な個人用品の使用も禁止されています。 また、客室内での肉類や魚などの焼き物、チョングクチャン料理も禁止されています。営業時間は午前9時から午後9時までと設定されており、入室は午後5時、退室は午前11時となっています。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊施設では、プライベートなぬるまの湯屋外プールが利用可能であり、利用可能な客室と営業日は明示されています。 スパ施設も利用できますし、利用時間や入浴剤の使用有無も説明されています。 ペンションの追加サービスの利用、イベント情報、客室情報、売店の運営時間および付帯施設に関する情報も確認できます。 宿泊施設の運営情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の最大の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は23Mの最高のぬるま湯インフィニティプールを保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室の広さは何坪ですか？",
            "answer": "客室は200坪です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門団地、仏国寺、ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用禁止物品はありますか？",
            "answer": "客室内ではスパの入浴剤の使用やバーベキュー炭、火器な個人用品の使用が禁止されています。また、肉類や魚などの焼き物やチョングクチャン料理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プライベートなぬるまの湯屋外プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、利用可能です。詳細な情報は明示されていますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "スパ施設の利用はできますか？",
            "answer": "はい、スパ施設も利用できます。詳細な情報や利用時間、入浴剤の使用有無についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加サービスやイベント情報はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの追加サービスの利用やイベント情報についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の運営情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により宿泊施設の運営情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。詳細な情報についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 541
    }
}